[推到完場] 曼聯 vs 般尼茅夫

Kick Off：8:30pm

首回合邊個然 唔記得左

我曼然3:1

屌 又換爆炸狗

🤖

Jose Mourinho has confirmed Luke Shaw and Wayne Rooney will be in the Manchester United squad to face Bournemouth in Saturday's return to Premier League action at Old Trafford.

碌梳
朗隊

Did you know?
United need just one more win to become the first club to reach 600 Premier League victories. The Reds' current record in the competition is played 949, won 599, drawn 203 and lost 147.

WWWWW🙊

點解我有印象曼狗輸過既 咩有次對面隊有個人個老豆死左趕返黎踢 仲入埋波

豬左呢?

15年豬左2:1

通常呢D咁關鍵既時候, 就會豬波或者和波
豬硬

樓豬叫春王

呢場踢踢下當地鏡頭壞撚左

垃圾曼 贏到波的話，小妹在沙田vtc同一位手足吃飯😳

死Gay佬呃撚含

LM

贏左係咪上第5

SHAW!!!!

Let's go MU
梳

hehe留力打歐霸

Shaw 復活

希望jones拍rojo可以正常返
why朗隊

屌有月巴

屌你老母，有shaw!!!

呢個陣係我心目中係本季最好j既陣 （如果呢個係10年前既月巴）

寒廢呢？

Shaw 好似華西咁打曬成條邊

梳+隊長

等多幾個禮拜啦

咁高要求, 咁一陣一定俾你屌到反艇
佢無error lead to goal已經收貨

打下飛機姐
收埋咁耐仲係唔得就摩佬唔會出啦

朗隊

Daddy明白呢場既重要性 除左21日六戰之外一定係要出小超必喇

又可以睇肥西喺中場瘋狂甩波

SorB 雪完會點呢

知唔知Mk 而家點

有無iphone link?

HEHE終於有得休息 希望唔洗半場換佢出黎啦

對車復出

出得月巴就知摩佬覺得唔重要啦

上場歐霸儲夠紅牌先抖完

有冇acestream link?

沒有韓廢陀衰家的日子
晴

有ACESTREAM LINK?

有我

今晚要表現瘋狂甩撞入

肥西災難級

又係猁榮基

呢排興搵個靚女主播一齊講波。。

肥西

梳 當我冇講過。。原來冇鼻既

馬仔 shaw
要爭氣呀

咩網搵sopcast link

liv vs ans 和波

今晩就過尻垃圾利啦

livefootballol

等睇肥西不停分邊

有冇網直接睇到

血台唔知會唔會播

樓主系米想逼死寒廢

有冇手機直播link

呀屌

sop://
sop://
sop://

acestream://fa22ce8b3d1300357e25f4add3c4f126ef25f739

月巴

肥仔卡膠 慢到

B仔傷？

都要出吓嘅

對面24 幾勁

派左幾場膠 輪換下

輪換
加埋成日派膠

mk仔快d好番

Shaw

仆佳啦，普巴轉左髮型

acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

英文LINK

唔該都冇聲 請埋你去現場睇好冇？

上場都好似係呢個？

好濛

Rojo同smalling多膠啲喎

後防醒神

證明你近幾場都冇睇

肥仔差d

交去邊呀 阿妹

b仔非洲盃返黎無好過

頂到咁

隊長空撚晒好身就控定啦

空曬都唔入

朗隊龍都唔中

個位頂好尷尬

控親都無

😦

空哂都唔控 當自己伊巴？

心口控再抽射都得啦

華西交交得麻麻

痴撚線㗎做乜唔控呀月巴

佢冇望後面既

控定都得啦

隊長仍然無變

ddg 搶rebound咁

why doesn't him 倒掛

肥西，用心口腔之後射嘛，ibra好瀟

俾著以前既朗肥
窩利又係倒掛又好

點會用個頭

隊長

屌你啦朗尼

唉朗隊

*控

卡膠係未開心得濟
已經傳失兩球

以前打紐狗果球

咁撞都唔吹 痴線

災難級射門

第一下又唔夠快
第二下又唔控定先

有冇咁垃圾

Shaw又唔走 企定做咩

咁都冇雞出事了

屌

外面先有個post講朗隊當年對鏝嗰球倒掛

係我諗多左

球證

咁樣撞鳩人都可以唔吹

咁都唔吹，等睇黑哨

客場雞又黎了

屌 單刀又唔入

咁都唔吹，癡撚線

咁樣撞都唔foul

妹

你老母臭閪球證

好撚茅

妹妹咁撚快既
咁都唔入

妹妹

妹妹原來貢撚快...

妹妹其實真係好撚無運

屌你牙

Shaw今日幾醒神

唔好話倒掛，倒唔倒到都係問題

耍盲雞？

第一次見妹妹跑得咁撚快

又幾快

爭啲

俾人壓住算係咁啦下話

三個齊心漏

朗隊吊得好靚

shaw幾好

普巴真係好撚廢

似冇運

平時回防就咁慢

真係抵英格蘭出咁少技術型球員 咁撞都唔會foul

不嬲快，腳長快唔係密步快

個跑姿都係好怪

已經三下miss...

黑人黎講算慢

差d

體能一向都屈

月巴長傳

咁都有角球

災難級把握力

B仔係派幾次膠 但自己補救返同包好多波 相反smalling同rojo係持續廢

對面有個廚師

碌梳好似好肥

買咗4:0 4:1

大佬河都鬧？

呢句真
華西 馬仔 拉舒

B仔果d膠係好嚴重嘅膠

邊個係妹妹？get唔係到

大佬河打左閘廢姐 打中堅幾勁

咁俾人追到都叫快

大佬河今季都廢？ 咁你唔只近幾場冇睇啵

請問有冇手機link

普巴d長傳真係好正

普巴長傳

妹巴

pogba

p6

有無直播link

妹下妹下果個

暫時睇落D攻勢又幾好睇
踢得幾爽幾快

今日成班好醒神

假曼過主啦

射二十球先入一球架噃
四球要射80腳

好似廢老咁妹下妹下

妹妹都唔識

從後咁撞都唔撚吹
去同卡頓堡玩69 死全家啦

就黎打起對面龍信心 之後又上身㗎喇

今場幾醒神

有冇咁撚惡 唔係成日上飛機區真係撚知咩

馬達真係好唔啱而家既曼聯

玩69同死全家兩句係咪冇關係

Daddy條褸幾型

利申我唔係問果個

點睇到架

馬仔隱型

伊巴傻撚左

肥仔唔射

迫搶完全做唔到

廢老

有月巴即刻搭車返屋企睇

屌你老母廢老

wtf...

1人1球on9

Ddg

ibra你條廢尻

又可以叫番佢廢老

災難級 後備料

以前隊長自己射

隊長咁早交

我連佢點解屌我都係啱啱先明
ps您最真

好撚彩

又係ddg救全家

我係咪睇緊nba coast to coast 快攻失敗

月巴交到咁撚衰

咁有無因為b仔而失波先？ 另外兩個因為廢剩係上場都失兩球 而且b仔係曼聯成隊唯一向前交波既中堅 轉身又快

個下轉嚇親E巴..

ddg

爭d死

單刀橫傳

後備料

.. 大佬我心臟病呀

對面自己冼腳

神鋒伊巴

廢老真係太簡單唔入架喎

射啦吊 對住個龍

4:0啊...

肥西線鳩廢老既屌

有無手機link? 係街

比著Mk一早射爆網

肥西咁勁既

傳岩喎
廢老控得柒姐

賣撚左iba 啦

咁撚easy，交個彈地醫院波

拍到

比到咁

成隊D把握力真係得淡笑

傳都傳得衰過人

我屌你依隊慢真係好撚鐘意玩
單刀橫傳仲唔射

肥西是原罪

廢老覺得太易入，唔想入

廢老控得差

把握好d已經4:0

月巴身為250其實可以射

點解會屌肥西，果球交得好合理

仆街

馬仔勁到

咁大個龍唔射

你有無睇上場？ 同埋啱啱個球又點睇

屌肥西是原罪

垃圾肥西

馬仔

冇左H仔好似差咁d

係交得差
廢老又控得7

廢老跑唔切呀
你估佢speed 99咩

上完身未

老實講，把握好啲已經幾球

明明係控得唔好

爆冷味濃

Shaw 式後上出波

彈地波啊，廢佬跑緊好難控㗎

賣埋你老母出去企街啦

hehe有後備嗎

買左3:0

左路有配合

個龍打起左就好笑
次次都係咁

咁樣鏟落去

慢到

梳跑唔起

終於有閘肯落底

後衛追到上黎, 龍門出左封位, 伊巴空哂
點解唔係傳

肥仔梳

你老母ibra

推大步咗啦

呂痛

球證都幾鬆

成隊生哂

又一球

上場打中堅 岩岩果球人地黑鬼快姐

上場係左閘 啱啱嗰球唔係佢拍到 對面唔會跌啦

廢老mode

馬仔返哂黎

早場冇人睇?

妹妹勁到

魔性澎湃

神鋒~~~

普巴派膠啦

但伊巴開始派膠

。。。燈

馬仔今日

4:0

再入唔到就大撚獲

又頻頻失機想點

又妹

妹妹食撚屎啦

屌你妹妹

卡叔可能太開心
琴晚訓唔著
今晚膠膠地

普巴笑死人咩

廢老又太易唔入?

明未？

俾佢抖下啦

係時候一齊集氣屌下肥西先

左閘

琴晚做咩

廢老on99
但屌肥西係咩玩法

好似見到上一季既馬仔

唔妹即傳俾華西

肥西未食炸雞冇力

順手屌屌卡膠廢老

大佬河閘妹多波呀打中堅岩哂佢

呢到班人on99

識買一定買角球大

曼聯幫佢搞紀念賽嘛

成隊波都好心急

有無手機睇到既link?

唔計把握力，踢得幾好

華西

最後強攻不入

波都斬唔起

0-1

又好似攻幾十球但最後0:0嗰幾場嘅feel

今場攻勢再多啲

又輸？

滅霸都系獌

去到而家 廢老有幾多個射門？

廢老門前果球
係咪要屌馬仔

e巴似chur 盡左

幾時有入

廢老例牌不斷失機
跟住最尾十分鐘又黎靚波絕殺

馬

熱血和波again

月巴都屌

ibra 今場

腳太長

屌你LINHK有BUG定點 用WEB版 禁F5都唔更新留言既

咪撚理佢啦

報假野即block la

馬仔呢腳

朗尼真係一部分邊機器

( Show Blocked User - 盧卡古 )

好似好耐冇睇過星期六早場仲要主場

吐血

屌 睇慢鏡頭先馬仔果球
伊巴拎條撚篤下都入啦

打者愛也

把握力。。。

成隊啲決定都係好慢

全隊都災難級

卡神

和波味濃

馬仔滅世級

卡神呢球傳得幾撚靚

和硬

又想黎多37射埋單0:0

Att99
Finishing 0

咁窄點射

卡反搶再直線

唔夠人黑鬼快都唔係後衛問題？ b仔同rojo距離就好似清新打得幾好都搶唔到ddg個位

卡神勁到

d波有冇咁易閘呀

卡膠可否不要老

射極唔入

卡神對弱隊真係好勁

馬仔有梳爾好似上曬力咁 唔洗單對多

又救到

卡神痴撚線

卡神好勁

馬仔今日啪唱聲

普巴

卡

搶完波即刻直線

和波劇本已預備好

史長老走左仲有卡神
卡神走左就沒有了

屌又唔入

有碌疏幫手真係好左好多

馬仔好想入波 但對面龍捉路捉到幾準喎

角大制造器

Diu, shaw 個下硬對硬好撚驚

馬仔真係好撚屈機

贏到3球我切柒

對曼啲龍都勁啲

馬仔好生猛

卡神同梳

刷角球

d龍黎到ot果陣好似唔要條命都要救走個波咁

馬仔係未角球大機器

廢老成日見到馬仔自己射就舉晒手
人地傳比你個陣又射唔入

一出馬達就斷左一邊

agger

想問一下對面係咪泊緊大巴

自己把握力柒有咩好講

啲人話無影架

馬仔咁生猛早知買角大

伊巴又叫人傳
傳比你咪又唔入

有妹妹

角球開短好過啦

有無諗過係班友下下射中間

對面傷左

好撚慢呀

同我個comment 一樣

減重有效？

好彩

廢老今日係咪幫人打中堅？

馬仔生猛=角大

應該用福仔
俾直線見到廢老已經爆唔贏人

Shaw無傷 對家瞓低
希望佢操fit哂

我個心都離一離

把握力仲衰過今日傑志

增左磅

撞撚死你

華一招

好似好耐未試過角球頂入

1-0

勁

Goal

-6仔

落河

Rojo

好心射失一球罰一個星期人工

rojo

竟然咁入

負碌

-6入 有組織果d唔入

竟然係落河

大佬河

Ok rojo

Rojo我曼第一球

即刻入波

河

Sosad

rojo lucky

竟然係rojo

-6

Ban爆你膝頭

華西我愛你

-6 落河

-6入球不死

笑咗

rojo bb

Shaw 好撚勁 不過唔敢攻 可能再攻爹爹唔喜歡又無得出

河仔

咁樣入

洛河第一球

隊長招牌式雙手舉起慶祝

射得幾靚

大佬河唔敢話你廢了 射手觸覺勁過哂班前鋒

有反應補一腳唔算-6口廿

首球幾多

又係出左街唔睇就入

rojo 自己閘波變入球

唔覺有咩-6

依下真係66地

華一個勢好似勁射咁

後衛把握力仲好
伊巴馬仔學野啦

呢一招好洗好用

大佬河偷左月巴個波

高班過大米同盲

入左一球就好睇。對面要焗攻

華一招ban自己友 重出江湖

好多rojo伸到, 佢唔到既後面肥西甩轆又俾人屌

屌你班前鋒反省下啦仆街

佢一攻就放題

守穩左先算啦

依絲執

rojo first goal?

一伸腳就有波入

咁多年都係靠華西助攻

岩岩果球又點睇？

華西呢球助攻 好耐冇見

99

盧祖都入到, 即係我老豆都識入啦

右右右右右

費sir年代成日咁樣入㗎啦

對面已經收左皮

痴撚線 呢到d人係咪唔踢波咁都-6

撻到咁靚

華西開大技自動導航自己友隻腳

廢老上場用晒氣今場回唔到？

燈左

Wah Sai 可否不要老

小豆嘅觸覺

daddy大巴未

唔係第一球啦 來左咁耐

前面射咁耐都入唔到

有D危

終於有真左閘

多謝都黎唔切啦, 肥西射唔入又出醜架喇

Rojo第一個英超入波

以前小豆，而家落河

我正式宣布洛荷>小豆

對車仔嗰球

對面好多件都傷

災難級
後備料
未夠班

傑志勁

又有trigger

唔知有無巴打買

對面個英格蘭未來中場大師點解無出？

瘋狂迫搶

小豆係真係捕 rojo似-6多

廢老好慢

馬達好勤力

廢老攰就換走啦屌

廢老一唔係決賽就變番老廢柴

大佬河最佳位置真係中堅

伊巴換福仔出黎好過

廢老CHUR盡了

彈得靚

廢老又人前波後

應該畀廢老抖抖 福仔岀下仲好

呢場月巴生過伊巴

勁佬今日無哂力咁，比佢抖下啦

咁都買中真係要恭喜你

廢老今場係咪特登廢比我地睇

開心完幾分鐘見到廢老晨運被偷波

笑撚死
廢老

隊長都比得靚

前後都係rojo既...

般尼茅夫班人係咪踢波嫁！唔識防守咁

大佬河上左身

買嗰個一定係落河忠心fans

廢老唔掂喎

見到朗隊係場度瘋狂追波個感覺好熱血

換廢老啦

廢老打得太多啦屌
Chur到盡
40場都黎緊

廢老跟唔上節奏啦

大佬河搭返鐘斯即刻勁撚到
好心就未撚再出屎波寧

廢佬要追射手榜

究竟係伊巴唔比摩佬唔出佢定摩佬死要佢出？feel到今場跑動少左又無態。半場換佢唔

朗隊防守不知幾勁

依家差幾多

呢場打咁快
咁多空位爆同追波
唔係好用得上廢老

廢老抖啦屌

not the right thing you can do

廢老.....

見大家係咁屌廢佬 就知佢實有波入了

伊巴唔會肯輪換

兩球

真係最夾

2球
Kane又上返第一
係有d料到

廢老 叫完雞來？

死廢老 無撚用

朗隊好搏命

幫手集集氣ok ?

廢老你真係抖下好過啦

勁老屌屌下就入架啦 唔洗擔心

老了

根本大佬河同鐘斯先係最強中堅組合

呂痛今日做咩 唔係一個飛機杯夠啊

廢老好廢
屌少佢一個禮拜又變返廢老

朗

死返去坐關愛座啦 廢老

呢樣真 大佬寧貶做第4後衛啦

Agger

橫傳夠未

見到伊巴上半場鳩下鳩下

就知佢今日一定有波入

又曬朗隊

兩球,
前面3條友17, 1個16, 佢得15

兩個最慢既放最頭

柒柒下就入波

入多球比IBRA休息啦

韋球王衰到踢般尼茅夫都要打後備?

肥西無信心到下下都唔自己射

大佬呀,廢老早幾日先踢到想嘔...抖下啦

助攻

大佬河好撚勁

見到廢老咁就覺得佢陰公
好似攰到跑唔起咁

唔會換是常識

出福啦

今日算到肉la
經歷過雲92年代無哂感覺

應該想喂比佢入姐

今場左路打爆人地右路

抖左成個禮拜, 對佢黎講算多架喇

有shaw幫好好多

大佬河入波80倍

都仲要俾樓上班友屌

敢帥敢猜足全場 DADDY算得係D咩

朗隊想做英超助攻第一人

第一球英超入波

廢老都跑唔切
仲係咁傳俾佢

見大家咁屌廢老，就知道佢妹妹下就會-6入波

正常人個波箱係前5後1
月巴個波箱前1後5

伊巴屌鳩朗尼

周中有冇比賽？

好撚狼死

屌
個個都想收shaw皮咁

馬仔拍返碌疏勁左好多

未撚整傷我梳B呀

梗係有啦

星期五

好勁梳b傷

茅閪波

Martial 真係廢到..

驚

上年細緊仲係叫梗大佬寧
而家賤過地底泥

yes... 災難級

屌你踢人定踢波呀 鞋底去

尻斬左幾多球
好心學下熱狗 軌狗咁啦

咁都要黃？

梳

等陣就入波

今年荒失失咁

見到shaw係咁衝好爽 但係對面班人咁撚狼成日對十㨔真係好驚shaw收皮

嚇死

災難級

得上季勁
今年打回原形, 係曼柒足咁多年

Shaw小心d

有邊年唔係咁

陣間改口

上年你班ON9自己叫自己事

own goal

霸氣盃去俄羅斯摌雪

玩雪

上年踢咗年好波嘅

唔該大家繼續落力燈

上年單對單超勁

好條撚

煙剷韋係咪對面隊 冇出定隱左形

入左球都仲柒下柒下

算係咁啦,你睇埋其他人..

Sub

後備

矛出

廢佬56k式散步踢波

指揮青訓屌打阿妓 係鍾斯長傷

盲落河炸彈之際統領防線

輪椅後備

今場有左梳b成隊先平衡返，可以兩邊一齊攻

lin把握力仲好過場上班撚屌

乜撚野煙剷韋 沙維接班人呀

保母咁幫隻盲執屎

DDG幫條廢柴又執幾多屎?

執屎果個係ddg

伊巴

撚羊你話係唔係喇

依家唔係決賽

又出黎明撐暗反

好似好耐冇試過咁早睇曼
好開心啊

見到mata同朗隊係勤力左反搶既

ibra好抽到

華西對手臂

12m...

伊巴真係好霸氣

廢老霸氣到教球證咁

12碼

好撚橫

明明前排先話要返阿妓 搞乜而家連正選都冇得踢

12碼...

mma

88

4:1

下季作客熱刺

一代

燈死咗一代

插插地喎

做乜呀一袋

鐘斯真係餐餐都係咁

入硬啦

返歸食屎啦鐘斯

流川

般尼茅夫食撚屎啦

呢球jones太衝動啦

李榮基HIGH到

鐘斯

11碼

宗師屌你老母

Fkkk

插水喎好似

邊度有呀

on9

插水...

唔入

劇本..

猁榮基high到

垃圾一代，吊

左

1-1

你班仆街燈到jones 收皮

咁又是

jm9

一代踢左咁耐波都係咁

Ddg唔識守12m ga

Ddg又救唔到

唔係喇

4-1

由頭黎過

佢做文員多過踢

其實有冇睇波架你 ？

好換lin撳制

下? 睇過

好撚On9
成場咁多機會唔去把握
之後送個碼俾人

又青訓入波

猁榮基食屎

冇接觸喎屌

睇慢鏡啦

無得救

你班友燈神

插水 不過鍾斯太衝動

算啦 依啲唔答好過答

即討post好多戇鳩

講到好易咁
射得咁靚

點撚解次次都係猁榮基講曼

上年救完拜恩斯個球就未見過佢再救到

洗乜咁心急落腳封，個位射冬甩仔都救到

用咩眼睇?

老奉救到

水貨

佢係下體會救12M而出名

救唔到其實好正常 唔知你假膠定點

有價好賣

六弟

而家最新曼中堅排名係點

射到咁靚你想ddg點救

Jones

我曼幾耐冇試過射pk

真係冇需要飛落去

下 即討呢班獌狗係咪殘障拎緊綜援既社會垃圾黎架？？

馬後炮

印象中ddg無咩救到12m

屌你老母宗師

一代不嬲都係衝

邊有插水呀 人地cup左下一代落鏟就搞到對面失平衡仆街

你都on9

京治慶祝咁唔尊重

又冇clean sheet

Jones隻腳明明直去突然轉彎做乜鳩

鐘斯呢球12碼好熱血

人地係咁咦跌下就12碼

又自爆

定啦對面有保路錫，我地想要幾多粒都有

你用屎眼睇

宗師

留意到呢個post所有屌獌人都會比人反屌

收左腳鏟同方向都係封位，又唔係向人向波.....咁都吹？明顯佢自己沖埋去

8:2救過rvp嗰球

假

十二碼都屌

宗師定啲喇，睇好你㗎

垃圾jones

空到咁都唔封？唔落腳等幾時

其實場波踢得唔算西，但係通常唔西嘅波都係和波

落河
拜利
史摩
盲俠
普巴
卡域克
最尾先一代

食屎啦 on9仔

好撚吵

Ddg 可唔可以第個波射到埋嚟先撲

你都on撚鳩 佢做錯乜鳩呀？

一陣到唔落腳封比人入 又有先知屌點解咁保守唔落腳

佢好易受情緒影響

後衛唔封波等ddg神救掛

到時救唔到又屌餐死

冇做錯

咪又係六弟

B仔=Jones=落河=細緊=盲=垃圾

排完

卡膠呢1,2年客串踢中堅好穩下喎

肥仔

西波

話唔封果啲係咪唔踢波

盲去返尾二ok

馬仔靠哂你啦

換轉係Small或者Fellaini應該屌左4-5版

今日啲把握

朗尼

朗隊傳又西,射又唔入

打起左對面個龍

成班智障綜援狗

今日龍門做咩

算係咁啦

下下射都入？？？

一個朗尼都浪費左三個機會

紅啦仆街

屌 話落河入果球-6都有一大堆

又上身劇本

對家個龍又上身

個班基本撚屌黎啦,對人唔對事正垃圾

即係點

岩呀

射唔入就唔好波架啦

咁都叫浪費？？打fifa??????

封射門就係對方前面飛剷落去封啦

呢球唔易射

紅ibra

同之前d和波劇本一樣

咁樣推鳩人

盲返左閘第一ok??

廢老呢咁？

d客隊龍門嚟到個個打高幾班波

打fifa掛, 點射到埋黎先撲

即討d人係咪on9?
月巴呢下角度又窄 又難射都好屌？

點撚樣

班戇鳩就嚟死老母，咪理佢地

兩黃喎surman

你真係on撚柒鳩

又幫人練龍

講波佬可唔可以講啲有意義嘅野

接應到再勁抽算勁

半場換伊巴 反正食左牌順便留力打r霸

可以傅ga ma

你班垃圾柒頭真係好撚低質

般茅啲賤種咁撚狼都無事

球證快La，搞到好緊張

收返張黃牌

以前紅伊巴

燃燒生命+預支運氣地撲波為乜撚

廢老全場highlight: 單手掉人落地

可能換ibra好d

嚇撚死
幾驚紅

我屌你老母啦

隊長作用

原罪犯朗尼,史摩寧 blind

快撚啲死啦

換伊巴啦屌
完全跟唔上節奏

再有動作就紅架喇

個頭無爆

朗尼傾掂數，應該過左數比球證

痴線 咁踏都唔紅

哇差d比人踩爆頭

靠隊長唔洗黃

朗尼既作用 king speech

預佐和

捉路同靠反應 DDG係等人射左先靠反應撲

真係主場雞?

踩頭 on9

伊巴復仇記

紅得 真心

仆街條撚樣踩落伊巴個頭到

屌你踩果吓狼到

猁榮基收皮啦

大家各抽一下水

般茅班仆街下下都成班都飛落去個人到

Ibra好彩。。。

癡線踩頭冇事on9

即討既質素
真係不堪入目

Both should be off

紅左

對面

癡撚線，咁撚樣踩

報仇

係呀 主場雞呀 咁踏唔應該有牌是常識

做咩兩黃既？

伊巴+2gc

對面紅左抵死啦 咁撚樣踩落去

抵撚死啦

停硬賽

Ibra大力比爭又冇人討論

屌那星亂到

打爭可以直紅

見到肥西既作用未

搞乜鳩

對面紅...

即討真係成班垃圾 岩岩jones都有得屌

收皮啦

廢老其實都走得

12成功力...裂頭腳

4424

廢老好彩

反而對面打小個

點解紅左

佢好撚煩 係咁話「將牌拎左出黎個喎 又收返 想點？」關你撚事咩

兩個都黃 其實算公平

唔係紅踩條友

咩事

爭頂好普通，好乜彩

伊巴比人踩果下都可以直紅啦

其實動作唔大

10個都唔知有冇1個係踢波

猁榮基條撚屌幾撚激

換走廢老啦 遲早紅

隊長做到野

又比人話4424

發生咩事

曼聯輸波既
我同杰寧公主奶c眼

肯撚定又比人話4424

Ibra實俾人秋後停賽啦

仆街比黃廢佬啦 又要比人抽黑

明黑鳩你

紅嗰條友咩事

想聽下猁榮基點講

哈哈屌你老母
佢專登打力發落去架

朗隊同球證講數既威力唔講得笑

好明顯特登

推人

其實個球証自己on9
已經好多球落腳打唔吹停

踩呢下利榮基都話無問題

有咩所謂 明黑鳩你

支持廢老

講波佬唔講呢啲講乜

你又講乜柒呀 明顯打人喎

隊長有埋說得技

踩頭

好彩有岀肥西

停你老味咩，爭頂

人地話4424喎

咁踩都叫無心

猁榮Gay好波

2邊都紅得

條友睇住嚟踩

果個仆街踩伊巴個頭
之後伊巴再批佢